第三次世界大戰，邊個國家會屠殺中國人

有冇未來人知，等大家開心一下

香港

Why not all

屠殺完之後地球就得救

梗係中國人啦
最叻殺自己人

緊係中國人啦on9 中國人最中意內鬥

川普等收屍

跟住又中共或帝制

你應該問有邊個國家唔會屠殺中國人

尋日睇到單新聞話有個支那人喺日本比人打劫，個疑犯都係支那人

自己人

世界大戰3之中國內戰

有利益關係囉

仲有南亞人喎